有冇地方係冇比領展收購

有感而發
今日見到屋企附近間茶樓同餐廳唔見咗
取而代之嘅係領展個死人牌
樓下嘅街市有間舖亦變成了乜嘢小食店
個舖頭裝修仲要係死人領展個style
見到細個食開嘅店舖冇咗真係有啲sad
利申：住順利

push

順利不嬲都係領展ga la
幾時比領展「收購」呀

建議您收皮同返入您老母個閪

你覆佢都係正白痴

GOOD NEWS
持有823

sor9ly

連登有個柒肥絲，條木契成鳩日捉錯字